Jennie今次啲相同貼紙相啲model一鳩樣

成浸毒味出哂嚟

Jennie勁正

幾靚wo

牙邊竟然良心發現

U=on99

都respect jenjen

毒先正
證明樓主唔識野